香港地仲有好多好人

竟然有人免費搭人
佢等左半個鐘都冇的士
啱啱聽位同事講有人係彩虹搭佢返工
仲要唔收錢

載人？
靚女就有得傾

pish

40路嚟
車牌好似係1815 叫啊Mike

香港人係呢啲情況下係會幫手既

之前八號波,
經過屋企條路附近d 小巴站,
有對情侶,見到佢地遮都爛晒
車佢地返葵涌
如果佢地入天水圍都唔知點算

講真, 如果我真係出開街, 見到有人搵緊車, 我都會幫手接一接

個d時間, 出得街一定係有要事

十幾年前個十號波, 當日朝早大風大雨趕去醫院見我阿爺最後一面
好在有屋企人既朋友幫手車我地去

又真 早排係某機構office門口避雨 果陣好突然好大雨 所以好多人都係果到等 咁個機構有職員要出去 仲拎多3把遮出黎 問有冇人同佢同路 係就遮埋佢地 我就係其中一個